本人為學生一名，學會要整個logo用嚟開攤位，求幫手設計

大致上有初稿，你畫一畫好快，半個鐘應該得？
可以俾$200

接job請電29283283
唔接job即係唔幫弱勢社群
唔履行社會責任
好嘔心

姜有容 上

$150

仲有冇平啲嘅？
$150 第一次

你傻嫁？
人地學生黎
100

免費幫你
81077898 搵我傾

算你班契弟有愛心幫下弱勢社群啦

咁先係正常人架嘛！

上面咁多人都未睇過呢個電話號碼

倒貼兩舊

我出三千求你畀機會我幫下弱勢社群

大多你五舊

放心
個logo畫好會喺學校網頁落返credit
到時會每個同學俾封家長信通知
啲家長一傳十 十傳百，香港冇人唔識你

做善事應該不遺餘力
講埋要求 15分鐘起到貨啦 , 好簡單